攤牌

係咁的

之前同一個女仔曖昧
有一日佢突然同我攤牌 問我同佢究竟係咩關係

佢好似唔係好ready 開始關係
我嗰陣又唔知我係對佢有好感定係愛佢
就答佢話 我唔知 不過我地可唔可以一齊再相處下 再睇下大家識唔識合

佢拒絕咗我，我嗰陣都唔係好hurt

過咗一個禮拜後，突然好掛住佢，
然後每日都會掛住佢

於是我再約佢一次出來，佢話ok, 但係個次佢帶埋佢fd一齊，基本上全程無視我

我hurt 到pk,好想同佢斷
但又成日記得佢，就咁我同佢斷聯咗2個禮拜
佢無block 我

其實係唔係我太玻璃心
我應唔應該俾多自己一次機會
同佢講 其實我愛你
我地一齊啦